係一個資訊自由既地方 玩大陸支那畜豬既弱智洗腦方法 愛國教育？？？ 成班垃圾紅貪官9成都外國籍？？

個小學生係咪真係弱智？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

洗完腦既大陸仔 我youtube都見到4-5個
成班恐撚怖到
貪鳩曬你班韭菜d錢 當你班垃圾賤民 係人肉賺錢機